{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102512",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 넘버25 서종점"
    },
    "text": "Yanolja Brand Hotel_No.25楊平の西宗店では、澄んだ空気を吸うことができるテラスヒーリングが楽しめます。 ここはホワイトトーンでトレンディに飾られていますが、それが快適な楊平の空気と調和して休息を楽しむことができる場所です。 プレミアム客室にはテラスがあり、自然とより身近になってヒーリングを楽しむことができ、スタイラーも備わっていて快適さを維持することができます。 ここでは自然の癒しを満喫することができます。 全室一軒家とキオスクの非対面チェックインが可能であり、徒歩3分の距離にコンビニが位置しているので便利です。 客室の特権はテラスでのヒーリングであり、計35室の客室と韓国語案内が提供されます。 ただし、未成年者は宿泊できず、客室内では禁煙です。 テレビやパソコンなどの什器を破損すると、損害賠償が請求されます。 駐車は1客室1台目の原則に従い、身分証明書の確認を拒否すると強制退室されることがあります。 また、キャンセル及び払い戻しは不可能であり、火気類やイベントは禁止されます。 安全なセルフチェックインのため、予約訪問はキオスクを通じて行われ、客室消毒など新型コロナウイルス感染症関連措置が行われます。 客室はタイプによって割り当てられ、チェックイン時の写真と異なる場合があります。 貸室の時間延長や宿泊の利用方法も案内されています。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は非常に清潔で快適で、駐車システムと最新の施設が便利だと評価されました。 また、親切なサービスと良い備品、きれいなテラスも人気を集めています。 ただ、客室入口の話題警報が睡眠の妨げになる可能性があるという意見があり、追加延長金額が少し高いという意見もあります。 しかし、楊平旅行を楽しめる満足のいく宿泊施設としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平の西宗店では何が楽しめますか？",
            "answer": "楊平の西宗店ではテラスヒーリングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "プレミアム客室にはテラスがあり、自然とより身近になってヒーリングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の特典は何ですか？",
            "answer": "客室の特典はテラスでのヒーリングです。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "客室の数は計35室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような什器を破損すると損害賠償が請求されますか？",
            "answer": "テレビやパソコンなどの什器を破損すると損害賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1客室1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような措置が新型コロナウイルス感染症に関連して行われますか？",
            "answer": "客室消毒など新型コロナウイルス感染症関連措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "レビューによると、この宿泊施設は非常に清潔で快適で、駐車システムと最新の施設が便利だと評価されました。また、親切なサービスと良い備品、きれいなテラスも人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "楊平旅行を楽しむためにはどの宿泊施設がおすすめですか？",
            "answer": "楊平旅行を楽しめる満足のいく宿泊施設として、Yanolja Brand Hotel_No.25楊平の西宗店がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 420
    }
}